美國人權及民主法案過到嘅話

我出維園祼跑.
,
.
.
.
.
,
,.,..

,

著住底底
絕不走數

唔好玩膠

收皮啦

過唔過到？

走數追你一世

咁樣比狗咬值得咩？